397470XX係咁打比我

有7061 7062 7063 7064 7079 7061
嘗試接過屌佢地 係停一排 結果又打比我 有時訓覺都比佢地騷擾

財務借貸

訓教電話都開聲？

恒生

一見3字即CUP

係咪未找卡數， 之前我都試過

呢啲人又真係討厭嘅，自己已經第一時間唔出聲cut線，好心佢就醒水揾過第個老細啦！仲要係咁打嚟托咩！

無，找卡數我次次都好準時

有日佢連續打比我幾次早午晚都有，頂唔順就屌佢一鑊

3字頭